（絲打入）女仔接唔接受到男朋友揼過邪骨？

一齊左兩年
呃左女朋友話做野
最後比佢發現揼邪骨
身為天蠍座嘅佢即時block哂我所有野

仲有冇機會救到

冇，最憎人呃我

利申天蠍

生理同心理上都接受唔到

無，講大話再加揼邪骨
你想佢原諒你邊樣？

問題係講大話同出軌
就算唔係邪骨 係其他女做都唔會原諒
況且你連問題喺邊都搞唔清楚
放過對方放過自己啦好嗎

掉反轉 你女友話做野 同同事約炮 你接唔接受到 好撚僧的人 話乜鳩逢場作戲 衰鳩痕咪認左佢 記住下個對佢好的

揼邪骨算唔算出軌嘅一種？
衰咸濕同朋友走去玩一次就爆獲
好後悔

點解咁on9俾人周到

一個無自制能力既男人唔要都擺

有錢就得

老婆至贊成👍

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

真心冇得救

冇屌西都嬲？咁叫雞咪仲衰？女朋友會唔會大反應左小小

用手掂左...

一齊之前揼接受到，一齊期間揼接受唔到

好陰公 西都冇屌就比人分手

乜個個男人都同你一樣，
精蟲上腦令到腦部連作唔到？
講到揼邪骨或者叫雞係必需咁

我想講男人10個有7個都會去 你係咪次次拍拖都問條仔有冇去過？

唔需要問，但我知我條仔一定冇

有女朋友唔叫雞唔搥邪係基本啦下話
除非你條女唔能夠當係老婆咁看待

你除左講大話同邪骨之外, 仲衰第三樣嘢就係on9到比佢發現

放生個好女仔啦！

點解問得出呢個問題

一個叫得雞 揼得邪骨嘅人 其實好易會食過返尋味
因為本身已經過左自己果關 道理同破處後一樣 所以有得一次就會有之後二三四次

我識好多仔都瞞住條女去揼邪骨 話同朋友去食飯 其實d相係平時影定

咁就係啲女仔遇人不淑啦！
不過我條仔太痴我，所以都冇得我擔心

冇 你食撚屎啦 仆街
利申天蠍絲

另外 香港以加咁樣 仲咁得玩邪骨
我祝你快啲性病死

人形垃圾 你不撚如返大灣區
學咩人上連登

你呢啲咁嘅仆街有咩資格有女朋友
叫雞 搵啲雞同你 共度蜜月啦
食屎狗 同黑警一樣level嘅垃圾

好認同！真係跨過咗條底線，條線就唔會再存在。
覺得係潔癖同道德價值問題

其實都係打下飛機 唔好講到十惡不赦咁先 女朋友滿足到自己邊有人仲會去哂錢比人

如果隻手係殘廢，自己打唔到飛機嘅，
咁咪冇得怪你囉
呢個係關乎尊唔尊重同夠唔夠愛另一半，
除非另一半係話ok，但呃得瞞得就衰多兩錢重。
性方面冇共識協調唔到，其實可以選擇分開搵第二個，而唔係咁自私淨係諗住滿足自己。

block=分手
利申天蠍

本來都想覆下你

但講乜撚野星座

仲有將心比己，你接唔接受到你條女背住你，好享受咁比人摷？
如果你接受到就唔洗再討論落去，因為大家嘅標準太大差異，講落去都好無謂

關天蠍座咩事
應該你成日講天蠍座佢先block鳩你

易地而處

終於有個似翻個男人嘅男人出現

換女啦

我唔信星座
但女朋友信
成日講自己天蠍座點點點
我覺得佢唔多唔少代入左

正垃圾 叫雞就叫雞啦 邪乜撚嘢骨
好噁心 係聽到邪骨兩個字已經想嘔嗰隻

因為我仲愛佢

因為愛佢所以呃佢愛你老母咩 真係愛點會捨得佢傷心啊 躝翻入你老母個臭閪到諗下自己做左咩啦 問埋啲戇鳩問題

我會反省
但點先挽救到
我唔想因爲咁冇左佢

就係你呢啲人搞到啲女咁撚多疑

由你選擇去揼邪骨個下已經無左佢
表示前男友係單身個時揼
我發現左就算繼續一齊一路心裡面都有刺
前排分左而家搵到個好好既男朋友
希望你前女友天蠍絲見到呢個留言
等佢知道呢個世上仲有好多好男人

+1

死雞蟲

接受唔到

假設佢今次原諒左你，你可以擔保無下一次？
依我黎睇，你一定有下次。

你仆街死啦 希望你生性病

接受唔到
幾愛都唔得

完全接受唔到.你老味有無咁撚需要呀.
d仔覺得揼邪骨叫雞係無撚問題架但d仔知唔撚知自己條女有幾撚介意無安全感,就係因為佢地做過呢d搞撚我地到咁？

好想日日比您屌醒

你好撚污漕

諗都覺污漕
絲打為保障自己健康
你都係驗吓身好

男人性方面好難有自制力架喎
腦裏面成日會諗住鹹濕野
就算冇叫雞 都會睇AV打飛機

男人生理構造就係不停屌女 盡可能繁衍後代
所以荷爾蒙同大腦長期不停分泌鹹濕野
鳩痕然後要搵方法解決

你就好啦

人有智慧唔係畜牲禽獸

無
最撚僧題講大話
利申：天蠍

女人天生冇咁大需要 但男人每日都想要 點比較呀 男人係冇西屌幾日就會扯到行哂好辛苦 女人怕唔怕咁呀

呃都呃得好啲啦 被天蠍發現左 根本唔會接受到

一次不忠，百次不用

有女友仲揼乜邪骨

你個名已經係答案

尊重下你女朋友，人地都想親密行為只係你地兩個人做。負返起責任，你親手斬斷嘅關係，就算啦好嘛。
下次做人俾啲底線，俾啲骨氣，人地溜你去，你要講「我有女朋友架啦，唔使預我。」

未一齊之前既事都會介意？太小氣啦掛

點解咁多女做雞？因為好多男人有需要囉 男人天性就係咁 有智慧都未必忍到

安全感係乜

你可以繼續屌閪架，最多咪俾人話player 雞蟲，但要求女人接受伴侶瘋狂屌其他人嘅閪都係違反天性。

死淫蟲

好污糟 不了

恭喜你 你已被納入永不超生行列 （利申：天蠍絲

仆街啦你
咁都要問
唔好害人啦好嘛

利申：真絲，冇可能接受到

10個男仔9位都答無，你呢個心態係非常好

佢揼邪骨都係肉體上出軌姐 精神上係愛佢女朋友 女人唔係想搵個愛自己既人渣咩 點解唔可以原諒佢一次 真係唔明

呢樣真 打死都話冇

你條女嫌你條撚又短又幼
出去搵sp比條友扑到啪啪聲嗌得又淫又銷魂 主動騎乘
好正常啫

係你啫 唔好扯埋我落水

咁你女朋友都係肉體上想比其他人摷啫
精神上仲愛你架
你原唔原諒到呀？你會唔會日後成懷疑佢有無比人摷呀？on9

我女朋友講：男人老狗做星座撚，係我我都block。

我同朋友去我都一定要揼正
唔好合理化自己啦

未一齊之前夠同其他女人扑過野啦

咪撚理佢啦
講到男人有強烈性需要就可以背叛自己女朋友
仲好似理所當然咁
呢種人價值觀同警渣一撚樣
戥佢女朋友可憐

同朋友去梗係正骨 邪骨通常自己去 去完就算唔會周圍講

未試過自己一個人返上去好危險

都話左男女結構唔同 大多數女人都唔係咁大需要 所以男人可以揀個純情小小既做女朋友 淫底既不了 因為可能會派帽
相反男人就好唔同 男人大多數都成日想扑野 所以女人揀到專一男仔既機會唔高 女人淨係可以原諒佢 因為就算分手 下個男仔都係一樣咁鹹濕 根本冇分別 往另一邊諗 佢都係肉體上出軌 已經好過好多男人 所以原諒一次咪算

係10個男仔去咗有9個答無！我條仔係去都唔會去

你依家雌雄同體定係點？
你代表到「大多數」男人姐，你點知「大多數」女人有幾大需求？

因為我之前識果d女都冇我咁大需求 有d仲係死魚黎 明明出街果陣好多野講 上到床都係好鬼靜 一係你講下自己有幾大需要 比我知下？

你次邪骨係吹定有搞嘢

利申兩樣都接受唔到～

哈哈，我唔需要向你交代，
不過你孤陋寡聞就唔好走出黎代表大家啦
總之搵個伴侶同自己性觀念同協調到就得啦，
其餘所有嘢都係講緊尊重同有幾愛

你係咩人識開身邊嘅咪咩人囉
你係垃圾身邊嘅都係垃圾
你係仆街黑警識開嘅都係仆街黑警
你係仆街藍絲識開都係仆街藍絲
因為臭味相投 思想一鳩樣仆街
唔好拖晒全世界男人落水

喔！黑警大多數都係男人 男人大多數仆街
原來唔係冇原因

之前既事,無人唔會敢膽包保佢而家無再返去揼骨架wo男人有女埋到身有得食就食架喇

我覺得唔關星座事 係女都接受唔到 比著你 條女話幫人剩係用手打飛機你o唔ok

以佢邏輯講，你呢個推斷係完全正確
覺得圍繞佢嘅人就代表到大多數嘅人，
完全唔會知呢個世界好大

天蠍座嘅女仔性格最憎人揼邪骨

平時真係見到好多靚仔大隻外貌睇落正經既男人叫雞
各位絲打真係唔好對男人咁有信心

男人唔咸濕洗撚溝女咩
唔叫雞嗰個都係驚生野啫

我講既都係男人心聲 你唔想聽咪算

我黃絲 你呢 係咪同路人

好多女唔肯接受呢個事實架 個個都話自己身邊朋友都好正常唔叫雞 我想講男人叫雞都係一個人去 唔會周圍講 你女人點會知

個問題咪就係你點解覺得自己代表到所有男人囉
你同其他男人個腦sync咗？
至憎啲人成日所有男人乜乜乜/所有女人乜乜乜

你唔認同都好 我講既男人就係大多數 你睇下咁多女人做雞都仲搵到食就知個市場男人叫雞既demand有幾大

之前俾師傅話千祈唔好叫雞
係龜頭大大支針打落去

天蠍妹好撚記仇

屌得好

都係個句每個人嘅追求嘅嘢同道德線都唔同，唔係個個都要叫雞揼邪骨，你何必要拉埋其他人落水

關星座咩事，邊個鍾意比人呃

咩叫「咁多」同「大多數」？
講個百分比嚟聽下先啦係咪用緊毅進制？
Btw學你咁講，我身邊個個女人都唔係做雞
所以一啲都唔多女人做雞

我講你唔信就算 上面兩位留言你唔該自己睇下 大家男人都知男人咩事 咁成個世界你實搵到個男人唔叫雞唔揼邪骨既 唔多囉 你要活係一個男人成世都咁專一既幻想世界我阻你唔到

唔撚係呀收皮啦

我覺得單身既話dup下都正常既，但有女都仲玩就真係

愛佢就唔會傷害佢啦
你唔撚明女人諗乜唔緊要 唔好用你自己嘅想法套用入人地身上

你平時唔出街都算 唔了解個世界都算 自己去成人台睇下有幾多男人交流緊都唔識？ 睇下人地開爆左幾多個post先啦 唔好咁戇居執著係d字眼到 問我咩叫百分比 咩叫大多數 好想笑 洗唔洗比個definition你先安樂

想識你

星座膠

你係長期保持咁仆街架啵
個個帖既留言都一貫水準
你了不起
祝你遇到個個你口中的非大多數女人 然後戴戴帽

男人愛你同專一係兩回事 男人係可以同一時間中意幾條女 但係唔代表佢唔愛你

信心既野 從來都無

唔岩聽就算 好多男人都咁諗 冇人敢講出口咁解 同埋女人派帽唔係正常？成日都聽男仔比人派帽

原諒一次？你估你呢啲死雞蟲無下次咩

嘩，呢啲所謂既愛真係多撚謝哂你講到咁堂而皇之，但其實連自己條女都唔敢說服唔敢講

平時唔出街呢個結論又係唔知點得出嚟，
證明你個腦真係精蟲上腦運作唔到囉
你淨係睇到有叫雞嗰啲，睇唔到冇嗰啲囉，
唔通佢地會特登開個po同你講我冇叫雞呀
你講嗰啲垃圾廢話對好多注重身體同心理衛生嘅男仔好唔公平
最後祝你呢個滿口歪理嘅人身體健康+早日康復
利申：我冇問你咩叫百分比

我就當你講既無錯—「係成日聽到有咁既事」
咁呢個情況叫「常見」
而「常見」係不等於正常架囉
你咩是非觀價值觀 一目了然

真係唔明你個腦諗乜撚野 真係唔明

係人都知女人發起嬲上黎唔講道理 說服對女人黎講係冇用 你淨係一味講知錯 講下次唔會就搞掂 所以我唔會咁自殺

但你而家係同女人拍拖
女人一樣有權可以選擇走
睇下你幾時搵到個可以接受你同時鐘意幾條女嘅女人

拍拖專一係基本
唔好自己覺得個個都係咁你就係啱

有男人會冇去過嫁咩

祝你之後嘅女都會派你帽 然後話都係肉體上出軌 已經好過好多女人

所以我唔會鬧港女派帽 我都係叫大家睇開d 男人叫雞揼邪骨都係一樣意見 女人們 睇開d啦

完全接受唔到

老實講，我都有玩過，所以更加知真心愛一個人時係唔想玩我只可以講你而家只係自以為係愛，但其實你係可悲到一個真心愛既人都搵唔到唔洗同我講乜男女之分，你既心態我都經歷過哂，乜性愛分得好開嗰啲
而家望番人地咁威風咁去拗呢啲，真係覺得幼q稚

我唔係話岩 一定係錯架啦 但既然個個男人都係咁 你嬲得幾多 嬲一次換一個男朋友 換極都係咁鹹濕 女人們 睇開d啦

我女朋友就係好純情果種 淫底果d我當玩下就算

「極權政府係咁仆街架啦 睇開啲啦」
你仲扮黃絲？你講野啲口氣觀念 清朝既咁 都唔進化既
一係就警狗一係牛屎佬

天蠍最憎人犯誠信上既問題

你比人帽咗幾多次都唔知呀 仲叫雞叫得咁開心

學你之前留言咁講，女朋友滿足到你你咪唔洗出去食囉，又慳錢慳時間慳精力唔洗呃。同樣你滿意到淫底女友，佢都唔會出軌架啵～定係你廢到無信心滿足到人

岩啊，女人扮純情好叻。見過出面一堆sp既女人，比唔知情但都見過下世面既男人讚純過蒸餾水

有
利申:怕性病

我今年岩岩u grad 唔係警狗唔好屈我啦 大家傾返男女關係 唔好對身分有太多幻想先

做開尖次次都插到條女話頂唔順 你睇睇我咩名先

傾返男女關係先 你講呢d我冇感覺

天蝎真心冇得救，咩都得，但唔呃得。

想知點俾人發現

我冇，咪撚拖我落水食屎狗

你插條純情女梗係話頂唔順啦
淫底女既話⋯我比牙籤仔插都會叫頂唔順架啦，你班男人一聽就入魔

呃佢已經死罪
分手啦

如果你係重視你同你女朋友嘅關係 你係唔會咁做去傷佢嘅心 不過係你嘅觀念入面你唔會明㗎啦 咁自私

Excuse me?成人台話題 私底下搵我傾都得

叫你唔好咁多幻想啊，係咁勁就搵個真淫底互相慰藉啦

講完自己唔笑哩下好野

我就係唔想同你有咁多幻想先叫你私底下講 你係要離題點搞

唔係天蠍座嘅都接受唔到啦

利申 天蠍

喂無離題啵，真心想知你做咩咁有雄風都死唔肯搵個淫底，專揀啲細食女再出去偷食
你一早認你係貪心試唔同女既話，我咪唔會咁問你。私底你老母

大家都明 但係男人就係一種想扑野果陣就諗唔到其他野既生物 樓主第一次就比人發現 保證冇下次既情況下 原諒一次好過份咩

或者認根本係無信心滿足到人，要趁人地偷食前先發制人，我都會理解架啵

以上都未試過
利申 仔

男人搵老婆同女朋友唔同架wo 老婆要穩定 要識煮飯識做家務 賢良熟德feel 女朋友就唔會過人世 夠靚身材好就得 唔岩傾咪搵第2個 唔會穩定 我依家搵女朋友就係搵老婆果種 出黎叫雞就好似我講第2種咁 女人唔明呢d野 叫我搵個淫底女朋友做咩

唔係天蠍都表示接受唔到

你係咁笑我廢係刺激唔到我 我知自己咩料

你而家個女朋友咁賢良淑德都會發癲架？老婆要有大婆風範，我絕對支持你同佢講，咁咪唔洗偷咁辛苦。
希望佢知道左唔會叫離婚同崩潰啦對人好啲唔好惹啲病比佢啊。同埋唔好生仔，香港咁亂加埋雞蟲老豆，到時係仔係女都會發癲

但淫底同做好老婆無衝突，希望你搞得清

嘖嘖嘖 大家睇下佢講野係當女人係乜
買豬肉咩宜家 要煲湯就買瘦肉 想炒菜就要半肥瘦啊??
你放到自己咁大 一係就係自大癌 一係就係自卑到極點反彈要自大黎武裝自己
同埋 迪迪你歪哂樓主樓喇 樓主明明係問女仔啊 你做咩姐

我都係天蠍座
男朋友講大話會嬲好耐
揼邪骨我唔會原諒，除非你搵男人幫你揼

佢點會發現到

想試新野？
試得依樣，下次就會試其他，無撚得救，唔配有女朋友

睇多一陣就眼火爆
主樓你呢種你幾時性病死 不如你自殺啦

收皮啦
愛佢點會呃佢同做d對方接受唔到既野